小弟係調景嶺IVE圖書館唔見左USB

小弟係3月31號嗰時係圖書館print緊野 因為趕住交野 所以走嗰時唔記得拎返隻usb
希望各位巴絲幫下手 如果見到可以比返我
小弟

小弟窮學生一名 如搵到既話 請你食餐飯

連登有愛

愚人節快樂

隻usb入面有我幾個sem既心血係入面
隻usb係藍白色既8GB手指
隻usb係插係圖書館尾嗰幾排電腦 近走廊

隻USB雖然唔值錢，但係入面真係有放左好多既心血係入面

我自己都知道係衰自己大意
但係我都係走投無路先上黎搵下大家幫手

唔該哂大家 感激不盡

認真post黎

由於急事 所以留低電話 51134515
搵到既話 可以通知下小弟 報答你既恩情

日期時間係：3月31日 大約下5：40分左

下午

好想睇你仆街

下次keep 2隻usb啦
唔見都仲有隻補鑊
問左職員未呀

push

問咗職員未

唔好啦 真係落左好多心機

淨係backup左少少

未 諗住聽日問

祝你快啲揾到

多謝 你既祝福

早啲開post嘛

希望你搵得返

未呀 聽朝衝返去問

你聽日返去睇下啦，分分鐘仲插左係個到

我啱啱做功課先發現

多謝哂你呀

好 我聽朝諗住9衝返去 睇下仲係唔係到

應該無人會拎usb
可能職員見到keep起
或者完全無人見到佢

btw希望你搵返

抵你死

多謝你安慰我呀 希望搵得返啦

通常都會搵得番 試過手指連鎖匙 插起部腦都搵得番 祝你好運

唔好意思囉 真係衰大意
但係對我黎講真係真係好重要

ive冇話好定壞架 主要係睇自己既讀書態度炸

咁好彩 多謝你既祝福

去左B001問未呀
之前星期五唔見咗鎖匙連埋隻手指繫左係上面
星期六返到去冇人執到
特別室嗰啲多數都係星期一朝頭早先會人執落去
但係圖書館就真係唔多清楚
如果星期一都冇你就真係出事啦

希望啦

多謝你指引啊 希望仲係到啦

未去呀 諗住聽日去問

辣殺Ive仔

我都係辣殺Ive仔 希望搵到啦你

希望你搵得返啦，之前係演講廳唔見咗隻耳機都人執到送咗去B001
DILWL 嘅同學應該冇咁衰掛

演講廳都執到DILW啲同學識親好多都好好人 希望搵到

多謝你呀

Btw巴打set 返facebook 手機num 搵唔到自己啦
一搵就自爆左

唔會有人執你 除左職員
利申：漏過 攞得番

咕固咕

推

我試過漏左個hdd喺lw班房 好彩d姐姐執房時有收起左 最後冇事
嗰次真係嚇到仆街

失而復得嘅感覺好正
希望你可以感受到啦
p.s娜璉好鬼得意

usb 而家真係跌係地下都冇人想執
我學校cs lab 檯角 keyboard底邊一忽都好易搵到usb
應該係仲插係度

祝好運
試過liba 插住隻usb冇拎走放完lunch 上完堂先醒起返去拎得返冇郁過
都見過有隻usb 插左幾日都冇人掂
btw 唔好咁大意，一次就夠收你皮
利申ive jj

電話都留埋 feel 到有幾想搵到番
希望搵到啦

~ 同學仔，我前排先喺 A001 個演講廳執左個耳機去 B001 咋喎

偷就唔會
怕有D小學G幫你軙煂烕扊啫
祝好運

祝好運

咁重要好心就放雲端或者用手機Backup多一份

讀DI無呀sir教你back up咩
重要野兩份基本啦
祝你好運
利申 grad左一排

入面好多咸濕相

我經過今次既事 會架啦

我急住搵usb先放埋電話出黎 好彩你提一提我

我全部功課project都放係google drive 唔使驚唔見file/壞usb

你認為design科功課15gb放得哂？

同埋有陣時啲電腦好白痴 會上唔到網

死啦 返左去圖書館去返部機到都唔見隻usb 仲可以去邊到問？

GG

USB 手指 都有人執遺不報

香港人 ................ 都係比較八掛想睇下入邊有乜既

唉 好撚灰呀

睇完比返我算啦

Gapps無限容量喎

咁你又覺得用硬件存取快啲定上網下載快啲

奶野快d

咁你又覺得Google個 server整唔見你D野易D定你自己整唔見易D

意外既野話唔埋 要唔見 點都會唔見

搵到未？

依家d手指咁唔值錢邊個得閒偷

未搵到呀 我9點一早返去搵又搵過 問又問過 都冇 我啲fd叫我去報失 咁洗唔洗去警署報失？ 事關入面有我同屋企人既資料

輕輕一推
希望巴打你快d揾到隻USB
功課由零做過真係好撚慘情
利申：小學試過